@book{ carson,
author = "D. A. Carson and Douglas J. Moo",
title = "Úvod do Nového zákona",
publisher = "Návrat domů",
location = "Praha",
year = "2008",
isbn = "978-80-7255-165-1"
}

@book{ kremer,
author = "Jacob Kremer",
title = "Lukasevangelium",
% Die Neue Echter Bibel
% Kommentar zum Neuen Testament mit Einheitsübersetzung
publisher = "Echter Verlag",
location = "Würzburg",
year = "1988",
isbn = "3-429-01178-7"
}

@book{ schweizer,
author = "Eduard Schweizer",
title = "Das Evangelium nach Lukas",
% Das Neue Testament Deutsch
publisher = "Vandenhoeck \& Ruprecht",
location = "Göttingen",
year = "1986",
isbn = "3-525-51362-3"
}

@book{ fausti,
author = "Silvano Fausti",
title = "Nad evangeliem podle Lukáše",
% Porozumět Božímu slovu
publisher = "Paulínky",
location = "Praha",
year = "2011",
isbn = "978-80-7450-025-1"
}

@book{ fitzmyer,
author = "Joseph A. Fitzmyer",
title = "The Gospel According To Luke I-IX",
% The Anchor Bible
publisher = "Doubleday",
location = "New York",
year = "1981",
isbn = "0-385-00515-6"
}
